真心有興趣今晚出嚟玩碟仙

如果呢個世界真係有鬼有碟仙，咁我就可以成為鬼力發電家喇
利申：心理質素唔夠強，五人成團

但有一個問題，我地點樣可以肯定係隻碟自己郁，而唔係參與嘅人用力推

去深山或者藍地水塘玩事半功倍

密封空間 所以人手放大脾/綁住

有陣涼意

但係據聞玩碟仙一定要搵隻中指屌住隻碟喎

我試過唔洗都會郁

去金鐘m記玩 臨走之前記得影返張相

Detail

如果係work嘅話,咁就仲好啦，鬼力發現請個人都慳返

想玩，留tg

上山玩效果好好多

仲差三個

可以俾我做旁觀者嗎？

lm等結果

你會唔會有工具？我乜都冇

要呢咩工具嫁

出發未

一隻畫有箭嘴嘅碟同埋一張報紙

你去？

夠人未

用Skype 玩唔玩到？

一齊玩

點解唔拍片呢

今晚寶福山好唔好？

睇你直播

想睇直播片

約得咁急

好玩唔玩 玩碟仙

未救人

有無錄影？

唔夠人

行樓梯返上樓，乜事都冇
係途中見到佢阿叔坐係樓梯食煙嚇一嚇

[quote]行樓梯返上樓，乜事都冇
係途中見到個阿叔坐係樓梯食煙嚇一嚇[/quo

[url]今晚7月14去高街鬼屋探險 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
原來有巴打夜遊港島

差幾多人？

不如全部用碌鳩掂住隻碟，咁有人用力應該睇得出

拎隻大啲既碟囉

結果呢 有冇玩到

尋晚冇，依家再睇下夠唔夠人
尋晚野又講到嗰個巴打好似有興趣

lm

召集中

幾點？

Suggestion：如果你地玩個陣可以用第一人稱角度錄就真係可以大大把刮落啲迷信撚塊面
利申 怕鬼

怕鬼vs怕窮
我最怕窮呀

邊到玩

和合石

pish